德福廣場 有超過100名便衣警員參與是次拘捕行動。

2035 #九龍灣 #德福廣場
記者表示有超過100名便衣警員參與是次拘捕行動。

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

一齊攬炒

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

[宣傳，文宣戰] 1月1日大遊行，文宣戰請全力做好

其實德福都唔係好大姐, 100個